同一個post係reddit有最少50個正評

呢度？7個正評 6個負評

俾多咗個你啦😘

你咁做會搞到平時個 d 好大聲話 linux 冇人用既失敗者更失敗

瘋狂留意自己正負評其實係種病
樓主要及早治療

我覺得你既網名針對其他網上既會員，睇黎你病得更加深喎，你洗唔洗去人道毀滅

自我輪迴咗幾世啦
第一次人道毀滅咩
下次改名叫「我個ide叫debugger」都得架

作為一個open source developer唔好咁care有幾多人用你d野

有d偏門野你open source完分分中幾年先有第二條友理你

同一個post

連登:862正評

reddit:15正評

證明香港人幾重視娛樂

樓主呀媽。。。 頂 忍唔住笑

佢幫你部礦機 發揮到極致

正評karma當飯食

你靠正負評食飯?
冇左正負評係咪會死?

Can’t agger more